由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候

尋日本身淺黃既見到班狗點樣血洗新城市後好多都好憤慨，已有巴絲都講過話今次同五年前好唔同，相信好多黃絲既都已經企穩立場、睇清現實。但好多人企穩左立場都唔好覺得自己嬴緊，你地數下身邊有幾多人既兩老重係港豬/廢老/親中派，我地企得穩時人地都企得穩。而下一次再有大型活動，就係621民陣集會。係呢六日內，我地要爭加自己呢邊既人，削弱對方定力。

1. 連儂牆

大家真係唔好睇少連儂牆，有去撐警page視察軍情都知有唔少「真．藍絲」因為13拳而有所動搖，亦都有好多不論立場既中老年都會去睇連儂牆。要知道佢地冇tg之餘係fb亦會因為algorithm而淨係睇到啲不盡不實既報道，更甚者可能只係睇到tvb。連儂牆本身係一個人流熱點，所以亦都係一個正視聽既好地方。果啲「咬斷手指係因為插眼」既連環圖，最好就印到A1,A2咁大擺連儂牆。唔好淨係痴memo，info野都好緊要。我地有幾易明整幾易明，有幾大限印幾大張，釘幾份傳單上去俾人mit黎睇。佢地要撕要燒，唔緊要，再印過。

2. 網絡戰

有樣野真係好撚奇怪。Facebook本身係後生既地方，點解啲藍屍可以係到開咁Q多page而去踩場既只係少數﹖鍵盤戰士，呢六日就係你地發揮既時候。去「港人講地」、「向香港警察致敬」、「雅虎香港新聞」呢啲藍屍基地，以理論理，唔好淨係爆粗發洩，用理據、事實駁到班狗口啞啞。班友錄左音，講黎講去都係果幾句。拋幾舊磚俾大家，有錯請指證：

你地俾人打都唔好搵警察呀---->依家唔係話唔食呢間可以轉第二間啵，香港刑事係得警察處理，更何況呢個係佢地職責

班暴民計錯數 真係以為大多數市民支持佢地 攪到落區 喚醒咗沉默嘅大多數，依家愈黎愈少人遊行-----> sorry再少人都多過撐警遊行

XXXX唔代表我--->咁你咪投個代表到你既出黎囉，如果你有真普選

偽藍絲亦可以負責將民怨指向政府，尋晚班藍屍已經屌緊政府唔識處理俾警察受傷，就係要呢啲。同一時間，係我地大力駁火期間，偽藍就渡班on9去我地開左既偽藍page，瓦解藍絲網上勢力。

3.近身戰

拿大家真係唔好放棄同屋企人、朋友溝通。朋友係港豬既， be water，唔洗兇佢既，情緒勒索就得嫁喇。
「我真係好希望你可以陪我一齊行、支持我」
「平時又話兄弟，我出左黎咁多你都唔出黎撐我。」
總言之，要令佢地內疚，驚自己會變孤獨精。出唔到黎既，叫佢地聯署。聯署完就叫佢地捐錢。唔好心軟，你睇下佢地啲story就可以狼返條心嫁喇

屋企係廢老又有能力既，盡你地既心力去說服/駁尻佢地。唔好唔記得，佢地老左都要人養，呢個就係你最大既籌碼。同埋佢地講啲野係無point又唔fact based，話咩班示威者攪到香港亂曬經濟好撚差果啲，on9衝左入立法會第二日恆指重升左，重要升得到幾高。咩民主佢地don’t fucking care嫁，講民生：講4000蚊、講超支、講政府送前線警察去死，目的就係製造民怨。對政府不滿咁要點呀?雙普選囉。咁點先有雙普選呀?上街囉。

記住戰場就係我地身邊，加油呀！

推

我無野講

我要見律師

我要投訴

我打左好耐嫁

push

Push

各社居內.
可以貼多D
TVB不想讓你知道的事實
等佢地醒覺

之前文宣有講過放信箱!

Bump

全力以赴

721要出黎呀

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

出！除左民陣下晝係咪重有港島東？

facebook文字獄呀？連講句戇鳩都唔得？

facebook支共場地嚟

有無得打埋yahoo 新聞
個班其實最撚痴線
之前想開ac理論
最後開ac個頁見殘體字就無申請到

721先岩，樓主快d改番

係 其實好撚癲 Yahoo唔係紅媒但留言果班全部藍絲
我用自己ac重做好privacy屌佢地
一定會屌到佢地唔覆為止

dllm我on9
係621

點解警察可以唔攬證
點解可以無編號
我地仲要比呢班唔知咩人打到幾時
六月到依家
次次都可以無！

謝提醒

我冇嘢講

全速前進！！！

Pish info嘢真係有用㗎

每日都係輿論戰！！！！

整圖又好，fb，Twitter，藍絲gp⋯⋯
自己鍾意玩邊樣就邊樣

唔好再係連登圍爐
自己視乎情況去啲「中立場」
唔好怕俾人負評
你依家唔係呃like

間唔中返嚟推下有用嘅post

重有呀 班狗痴反光紙係違曬例嫁

唔好唔記得 我地最終目標係政府呀
2014年我地衰過一次 2019要贏返返黎！

pish到文宣入黎

毋忘

港共期待緊死第一個警察或者示威者

dllm
係721呀
係721呀
係721呀

媽我好柒

暫時淨係知夜晚，所以真係要宣傳加整合
記得食飽飽，有朋友之前無食野暈低左

俾大家睇下 藍絲都好重民怨了

印大張d之餘記得d字要大隻d，好似以前d大字報咁都唔怕，老人家老花太細睇唔到。

推！

Yahoo班人係血性嫁 陳伯都唔放過

依加連儂牆可以一半加油支持 一半擺文宣

無血性

pish

文宣呀，派傳單

推 good example

谷行21號

我冇野講
點解好post永遠冇人推
五毛post就個個推

文宣組!!請慢用
警察商場困住d人

警察入商場哂馬兇人,其間仲有市民

咪沉住呀

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

要印A1/A2既mak大張圖佢
分成8份/4份
砌puzzle咁砌返埋
千祈唔好出街印 又貴又危險

up

推
14/Jul 嘅事仍然好多人唔知真相，一定要挽回民意